如果屯門公路收費 解唔解決到塞車問題？

我先
屯公實行收費
A Plan 淨係收私家車貨van 30-40蚊
B plan 私家車貨van 3-40蚊 此以外既車輛半價

on9?

到時下路塞咪一L 樣

巴士按人頭收100

講d有養份既說話得唔得？

唔係收唔收費嘅問題 係需求大於供應

塞死青山公路

塞車根源係車多

同香煙加價會少左煙民個邏輯一樣 ON9

炒車的直接吊燒牌照
應該就少好多交通意外

點會一樣屯公唔塞 多d人坐巴士

俾d有益有建設性嘅提議得唔得？

弱智

要渣車既點都會渣車

唯一方法，限制私家車數目

屯公塞係因為大欖收得貴，好多車寧願兜大圈行屯公
如果屯公收費，到時咪塞死下路囉

電子道路收費講撚咗幾多年都未行到，按時間收錢屯公班PK車手俾到破產都唔掂

收費亭塞都塞到唔郁

到時燒鵝班人就加個閘收錢，發撚過豬頭

應該係大欖減價
咁元朗出九龍咪唔洗用屯公

唔識揸車收幾貴都會炒車

養份: 你個PLAN A PLAN B 都ON9

限制人口實際啲
多巴士嘅主幹道好似觀塘道，彌敦道呢啲，
巴士都夠塞死

你會唔會有論點去講野？
淨係識得弱智弱智

全民單車

第一次覆已經想話你on 9

倒塞你明唔明呀

搵借口幫政府搵錢

公路收費會誤會左香港係支那

淨係識on9 隻鸚鵡都講得多過你

咁你只係將龍頭由汀九移去葵涌

炒車撚直接吊銷牌照算啦

建議全港道路炒車撞到人果個要停牌

咁元朗果d 有無因為大欖收得貴倒塞？

一係單雙制
一三五 比尾數單數既車行
二四六 就比尾數雙數既車行

星期日就咪撚行

自制車牌就冇得行

仲有係規劃失當
成個大西北交通基建都未搞掂
貿貿然係咁起樓
俾你揸火箭都冇用

肯撚定你未揸過車.....放工時間係屯市望下條屯公去元朗方向先再講啦...

元朗感受最深

收錢咪加價囉 , 成本俾消費者
收到既路費俾政府, 買多幾件武器
你既建議真係好有建設性

咁d人 為左渣車唔坐公交 由元朗落青山公路出市區咪仲on9

青山公路個邊重起緊
成個香港根本太多人

香煙加稅係為左要班死煙鏟付出更大既代價

禁止屯門牛出市區咪解決到問題囉

收一千蚊一次
再世孔明

公交

學新加坡咪得
唔比人出新車

支持

你老母生你出黎已經無養份啦

煙民數創新低喎

下一個就到掃管笏
我話嘅
睇下到時點攬炒下路

其實香港人均擁車率仲低過新加坡

青馬唔收錢就係想解決停車比錢搞到塞車嘅問題 而家你想收錢解決塞車
除非香港整到全電子收費啦

咁又唔好，俾人隊果個咪好慘？

而家班撚樣就係唔行大欖行屯公出九龍先塞死哂，你咁搞d人就唔行屯公唔行大欖行下路，到時仲塞。有時用下個腦再出來9up會好少少。

佢肯私了咪冇事，有D叫高個價又要CALL狗去，一樣要死

淨係繁忙時段收就已經夠

你講野離晒題 拉埋咁多野一齊講
依家講緊咁做解唔解決到屯公塞車情況
我回埋你呢次算 溝通唔到

所以咪話你未揸過車....塞車原因係乜都唔知

學坡狗咁龍門架浮動收費

agger
冇人口政策
過時嘅規劃/交通政策
689年代盲搶地
全部都將呢個城市推向絕點

其實應該加私家車牌費，同埋加強捉未繼牌私家車

其實真係會⋯⋯總會少左人食煙，或食少啲
你知唔知每朝有幾多天水圍撚樣唔行大欖行屯公，就係因為唔駛錢
我唔介意搭巴士俾多3蚊，支持屯公收費，等班傻鳩撚樣慢慢去下路塞飽佢

回

點解唔係
大欖隧道不收費
而係屯門公路收費????

同意樓主講法，私家車其實應該收貴啲，坐一個人又收貴啲，鼓勵返啲人坐巴士
其實咁起碼西走一班又窮又要揸車既人
地盤佬返工坐滿人可以收好平減少影響

話有私隱問題喎
autotoll一定都好危險

之前無意中發現行大欖同行屯公只係相差4分鐘(google map 導航)
只係差嗰少少時間點解我要比幾十蚊隧道費

咁樣咪鼓勵元朗人揸車，到時釋放好多假日車手出黎

唔限速
取消一切交通規則
發生任何事自己講掂數
應該路路暢通

每日150人多多樓都唔夠住

Exactly. 大欖來回$100
同叫紅隧加價而唔係去減西隧一樣

炒車要死刑啦

解決唔到
車諗提早係市中心塞 因為要塞入青公

完

龍

唔覺得純粹加價黎解決問題係好方法
呢d係中學生作文寫落去既建議方法
純加價只會令有錢人得益

我覺得最好重整巴士線,
同埋係唔同既塞車位畫多d巴士線
比d巴士行得快d, 同埋更加點對點
至會鼓勵到d人搭巴士唔揸車
當然仲要諗方法逼走班家長車

電子收費係咪部車一過就自動比錢

都話屯公本身應該立條附屬法例

730-900自私車衝入巴士線司機罰3000，另加每位乘客罰1000
撞車霸住條線嘅就每分鐘罰6000
撞車有傷者就所有每件涉事司機罰10000，兼停牌10年
又死者就所有涉事司機終身停牌，架車驗完攞去劏

佢老味我唔信啲撚樣仲夠pot喺到橫衝直撞

其實同而家auto toll 一樣 不過要變到全部車強制登記

聽左十年都黎，政苦都係唔理

大欖減價咪得

最好朝早繁忙時間封鳩咗深井個入口，淨係俾巴士入
嗰度啲車X形咁切線搞到成日撞車

公你老母交

On9?

再加巴士線啲私家車真係唔駛行
同埋啲巴士未去到巴士線已經塞死，加上巴士線只係朝早7:30-9
加價可能係中學生既方法，但依個係最直接同有效既方法
其實得三個方法可以解決塞車問題，一係整闊啲條路、一係加價、一係俾代替品 （i.e.鐵路）
唔通你呼籲叫啲人唔好揸車咩
再唔係減少巴士班次，但咁我會斬鳩九巴
咁整闊啲條路同代替品都有排搞啦，其實係得加價work

全部4合3 禁止用
成日串燒同撞車都係果d位

唔解決多車個問題冇得搞

限每日 車牌尾數係單，雙數/A,C,E... or B,D,F...先可以行屯門公路好似仲可行

禁止駛入一個月

其實唔撞根本冇事
比平日非繁忙慢幾分鐘
一炒車就含撚

當年設計呢個位條友真係弱智

塞得仲勁

你老母就公交，你全家都公交。

哂氣
揸車同搭車個取捨根本唔關點對點事
就算揸車耐d佢地都係會照揸
反正錢都俾左

不如話加d觀境台，比d司機入到停下休息下

香港人個個唔讓 一係鬥唔讓就錫埋
有d 3線合線不自覺行番中間
Hi到4線條撚樣
4線d撚樣衝還衝 見3線有車近好心收油啦
仲成日比油去諗住過埋人又撞
一係發覺過唔到大dup 又搞到串燒

可以逼元朗撚用大欖出入

因為養車貴
但香港地少人多問題更嚴重

西隧同紅隧答左你
解決到屯門公路 但塞車無解決過

星期日由鳩人行啦
星期日屯公邊有塞

直接繁忙時間禁止私家車行應該解決到

咪又會比有錢佬壟斷多一樣享受權

轉車站起個上蓋商場
塞到肚餓就落車食個飯

前題係收費後會唔會少咗車先，如果一樣，呢度少咗車行，下路爆晒，最終都係迫返啲車上嚟

依家係有錢佬都無權出

其實大欖繁忙時間而家都好多車用

間唔中都要係隧道口塞一塞

當小左一半車 d人轉晒巴士地鐵小巴
到時要等幾多部先上到車
跟住又上黎呻苦等車都等成個鐘

其實大欖收平啲 就真係可以減輕到

你邊到放收費站 邊到就塞到仆街。

最緊要整多D廁所，大把人塞到瀨

公交

此po已完，咪撚再覆

應該大欖唔收錢就可以舒緩

公你老母

港島樓會炒到飛起

塞死攬炒隧

只係加得唔夠多
試下加到5百蚊一包煙同打擊走私煙

吸煙人數可能無減少， 但煙民一定會食小好多支煙

仲更加塞.

元朗出發應該差15分鐘啦

公交你老母

直接將牛肉乾罰款x10
派多D牛肉乾

渣車搵食果班真係多得你唔少

揸車唔係硬性需求，既然供應跟唔上就應該唸辦法減少揸車誘因
唔使係公路搞收費咁麻煩擾民，直接將私家車牌費加十倍就得，同時公 共巴士同小巴免牌費。

短線規劃就一定係大欖減價

長線黎緊仲有掃管笏同洪水橋發展，到時唔好話屯公，西鐵都頂唔順

要解決只能夠響置樂開始做多條誇海大橋做分流駁去馬灣入青馬橋出

咁樣可以分到屯門去荃灣葵芳就行屯公
出九龍港島行新橋
汀九食曬大欖

青衣食到個大型分流交通系統 有兩條隧道一條高速可以散到車流

你都幾撚on9

如果屯公收費同大欖一樣 會唔會冇咁塞?

理論上好似啱 , 但實際上賣白粉會死刑都仲有人賣 , 加到 $500 只會引黎更多私煙

屯公塞車嘅主因跟本就係香港人駕駛態度問題導致嘅交通意外
九成塞車都係因為交通意外
條路已經闊到咁嘅樣都可以炒到